［侏羅記公園］逃龍怕唔怕跳大繩？

狩獵陷阱

用長繩圍捕再用索帶鎖死 完全無攻擊性武器 侏羅紀真係好玩